湖北二氧化硫污染爆錶 網民：燒1.4萬屍體才有這濃度

湖北二氧化硫污染爆錶 網民：燒1.4萬屍體才有這濃度

網民發現昨晚武漢市二氧化硫濃度爆錶（右），質疑與當地可疑大火，及大量火化遺體有關。
(互聯網)

武漢肺炎疫情失控，中共公佈的疫情數字不透明，特別是死亡人數。有網民在天氣數據網站，發現武漢的二氧化硫（SO₂）污染爆錶，由於這種氣體通常是燃燒有機物產生，有網友推測是因為疫情下焚燒大量屍體造成，更推算如果要產生高濃度的二氧化硫，恐怕要焚燒1.4萬具屍體才有可能。

全球交互式天氣網站「Windy」的數據顯示，武漢市充滿大量二氧化硫，全市每立方米的濃度均超過80微克，武漢市各行政區都難以倖免，昨晚7時許，更出現每立方米1,700微克的驚人濃度，湖北省其他城市也飄散着這種氣體。

有關發現在網上論壇Reddit成為熱門話題，網民追查二氧化硫最濃的位置，發現距離當地公墓、灰砂磚廠相當近，懷疑與當局處理不治病人屍體有關，網民更推算，火化1.4萬具遺體，才會釋放這量的二氧化硫，亦有網民與前晚當地出現多個可疑的火警聯想起來。

武漢當局早前要求死家屬，要簡化因武漢肺炎不治的病人的身後事，當地的殯儀館則被要求提供每日24小時服務。網上早前有片段顯示，武漢的殯儀館堆滿等候火化的遺體。

晚上10時，Windy網站顯示，武漢二氣化硫濃度約每立方米400微克，而當局公佈的數字，武漢至今有14,982個確診病例，608人死亡。

Source

其他詳盡source

火光紅紅

唔排除燒垃圾

x農兄弟 : 這隻武漢人發高燒, 已經沒救, 只好拿去河邊烤了

燒山話係燒垃圾。

燒垃圾
冇事既

可憐的武漢小粉紅被活生燒死了

"嘿 山姆我們想請你把這堆(6273789具)扛到五神山醫院燒掉"

你有24小時的時間來完成這項任務

攬炒啦

咩圖

東地獄：磨推地獄、挖心地獄、火烙地獄、冰山地獄、寒冰地獄、刀山地獄、車裂地獄、蛆蟲地獄、剝皮地獄
西地獄：碓舂地獄、鋸解地獄、油鍋地獄、熱油地獄、拔舌地獄、補經地獄、轉輪地獄、畜生地獄、鑊湯地獄

殯儀館同公安啲人清理完屍體之後，就被

死人先守到秘密

萬四人好少姐

加強引證

14億-14000

一路都係講緊垃圾
中國人咪垃圾

做得支那人預左
做咁多年順民都唔反抗
有咁既結果係抵死

品蔥討論左好耐
最後結論係燒垃圾同大規模消毒

=1,400,000,000
利申：連登數學家

一兩萬走唔甩

睇共產黨班冚家剷咁急封城就知

之後大紀元有段扮領導打電話去殯儀館
個負責人嬲到崩潰屌鳩個市委書記
仲爆左11個爐 燒條屍50分鐘
24小時未停過

支那人咪垃圾

地獄鬼國果然名不虛傳

14000人既話
會唔會係一人染病火化全家先咁多
如果唔係隻病毒傳播能力都幾恐怖

中國富強先可以燒咁多人仔

哈嘍大家好我是王剛

咁一定會虛爆

燒人仔

火神山

萬人烹

14,982個確診病例，608人死亡

>>>> 真相

14,982個死亡病例，608人突然死亡

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

冇可能, 二氧化硫一定係燒有機物先會產生

支那咁多蟲
先死得萬四？ 少左d喎

感謝習主席超額完成
2020年就成功解決大陸貧窮問題

然後又要滅左清算佢班人，之後又...
無限loop啟動，支那死清光

用啲屍體去發電好過啦

屌你老母

其實挖坑係咪會好啲 定係會污染土壤

順手清埋之前d政治犯姐
沒事兒

我支持共產黨 可以燒屍了

燒垃圾姐

點燒到咁多呀？